有外國人係YouTube解釋點解香港人咁憎成龍

係YouTube search下Hong Kong
第一條片就係個外國人up左條片講成龍係香港有幾咁黑人憎

大家快d寫下comment支持下
條片一日已經十幾萬人睇
好多外國人本身都好中意佢 睇完條片即刻轉態

John Parrish : I had no idea, I’m rather pissed of about this.